屯門啲大媽出晒中環唱

唔怪得知屯門公園冇晒影，全部去晒中環唱，天星碼頭嗰邊起碼十幾檔係到

D阿伯全部過晒嚟中環

淫陷夜中環

係咪全部搭兩蚊車

條女好似後生咁

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

枉你地仲以為成功趕絕大媽，佢哋不知幾醒出晒中環

啱啱搭天星小輪走咗，有冇巴打喺附近，可以影下其他嗰啲檔

屌唔係掛
比d遊客睇到真係影響市容

淨係我影嘅呢檔已經好多人，好多阿伯喺到聽歌

咁多人戴紫帽，係咩團體嚟㗎

好多遊客中意呢啲
覺得係香港特色

真正影衰香港呀屌你老母

班臭西又幾醒 知道中環多差佬
實有人保護

啲噪音郵政總局都聽到

屌佢老母，又唱

真係痴撚線, 淫蝗

之前都見過fans有帶帽，忠粉黎

最尾嗰張幾正

幾好呀,迫佢地去多d其他地方,煩下d唔係大西北既港豬廢老

去完愛丁堡既手足幫手過去清場

岩阿, 搞到班有錢佬就會正視

有無辦法趕佢地上禮賓府?

收到風屯門有光復，全部轉場
唔好以為自己今日光復成功左
除左娜娜
中環仲有莎莎，麗麗，三公主etc

愛丁堡手足 assemble

cls，摸雞摸到開fans club
仲要懶威咁周圍俾人睇自己雞唔敢叫淨係敢摸手仔

開個新post呼籲啦

日日嘈ifc班友會出聲

睇下有冇人去掃啦

點解黑警唔用妨擾公衆秩序罪拉Q晒佢地

淫陷

啱啦，去中環

隔離有集會

愛丁堡完全唔知有呢d廢老

得一個打氣唱歌區

大家報下1823 同埋999 中環唔做野會俾人屌到開花

逼曬d大媽出公海，點知原來公海仲好揾

不嬲日頭屯門，夜晚中環

有無手足去個邊搞搞？

推

港島D淫賤大叔仲有錢過屯門

我無野講

正，最好D大媽日日出中環IFC同老蘭

唔好胸我

not in my backyard
不過影響到班中產

之前有班歌雞畀時代廣場清場（好似係

我要搵律師

原來做雞真係可以without fear of crime㗎

今次啲狗又要看廁格保護啲雞呀？

中環碼頭晚晚都好撚嘈 拍拖聖地咁就冇撚左
唉

屌佢老母
全部係屯門班臭閪

嘈唔到ifc 嘈碼頭

基本

做得好好

最尾條女

天星其實離中環cbd遠
好多其他區嘅阿伯夜晚都會過去中環聽過
反正佢哋都係俾兩蚊搭車

呢隻幾正 摩牙

咁撚醒去中環？特登去d多狗地方

最後果個唔係香港人？

少左好多後生仔busking

好核突

咪住先 中環好多香港人busking

後面條柱貼埋自己poster

唔去屯門咪去尖沙嘴中環囉, 果邊大把姐姐仔

巴打 我都岩岩係度影

大媽d音響超大聲，行過去睇下就知依家已經冇乜年青人喺天星busking

愛丁堡獻完花過去撐場

皇后像完左 去搭船囉

已經一段時間架啦 嚴重影響巿容 ifc去碼頭條天橋都有時會聽到 屌佢老母班大陸喱唱k 都幾迫切要解決班低等人 必須要喺中環行動一次

推佢地去禮賓府唱喇

大媽都識Be Water

佢地有無不反對通知書?

其實我想講已經好耐,有男歌手TIM

中環都搞政府唔做野d 商戶都嘈啦

其實天星碼頭已經有一段時間係咁

Lol 係wor! d音響好大聲好嘈

佢地去邊 我地就去邊

其實中環天星碼頭淪陷咗一段日子㗎喇

最好一至五都係中環唱，我唔介意

要諗d實際行動真正趕絕佢地

730行過都見到

因為係黑警 正常嘅警察係屯公就出左手啦

點解佢地嘈

佢地去邊都係2蚊車
所以中環都冇問題

不如你喺呢個post 加多d相，等多啲人知道天星情況

有冇人組團宜家出去聽歌

m lun hai gwo

中環海皮 唱其實無咩所謂
無咁近民居

點夠

啱啱幾個朋友一人打一個報案電話去中區報案中心
班大媽散場班狗都未到

平時都係咁㗎，下午就屯門唱，夜晚就中環唱。

去中環好啊，權貴嘅地方 趕曬d癡線佬去中環好。騷擾班離地撚好過騷擾我地

香港人真係攰

960好方便

屌 好撚嘈

由愛丁堡出發光復中環海濱

去捧場

我都係中環 冇影天星

撚有權貴搭天星咩

啱㗎啦，係時候搞下班住半山區港島居民
以歌會友

對家再出黎擾民即係對家比牌我地上

大媽都識be water

免費藝術無罪

情陷夜中環
OK 下個地點已揀好
還香港人寧願海濱

趕雞咁趕

人地一日搵兩轉錢，日頭屯門，夜晚中環
一首歌都收到成千蚊利是

中環呀大佬 唔係嘛？

咁夜都咁多人睇

天星碼頭門口，幾檔
仲有一檔成堆紫帽

呢班係另一班人
上年聖誕都見到都打咗躉好耐

中環大媽一早有
你係youtube search有班堆片

屌

好撚嬲喎

轉場趕九佢哋啦

屌 要諗辦法突襲唔可以咁明刀明槍 俾佢地離開屯門搞到市區只會更難整肅佢地

港島巴絲應該都要去支持下 咁美妙既歌聲

起碼由5號碼頭個邊去到摩天輪個邊都有,閒閒地都7 8檔,一個碼頭兩三檔都見過

情陷夜中環

咁撚劣質既文化

真係中國DNA 先會流行

愛丁堡出發

唉，唔想外國人以為大媽音樂係hk culture

中環嘅悼念組係時候出手了

檔檔都唔同

唉咁我情願佢返入屯門唱

家禽出沒注意
碼頭也淪陷

手足，出中環呀

話支持以後去中環唱嘅垃撚圾

咪咁啦，尖沙咀渡輪啲外國遊客都已經以為班大媽係香港既特色之一啦。

屌佢老味，D班妖婦真係好撚仆街！

幫手丫

喺愛丁堡嘅朋友 幫下手

廢老邊住得起中環，咪玩啦

其實D廢老嘅taste真係好難明，D大媽咁醜.

橫掂都係睇人跳舞同唱歌, 搵人教佢地上YouTube 睇韓國淫團跳舞, 會唔會分到大媽D生意呢

生命力咁撚強

港島人到你地做野啦

趕佢去解放軍營
支持佢地勞軍

講真手足唔夠唔好去,一黎太多檔,二黎嘈起上黎反而唔夠佢地多人

去完獻花嘅去屌走佢地？利申排緊

咪由佢行囉，去中環仲好，搞撚埋班離地中產，最好全香港巡迴演出啦

癡撚線 咸濕伯父賤大媽
有個band友諗住擺陣玩重金屬

班北姑擊中香港人廢老西伯鹹濕要害
唱吓歌扭幾下，又有錢袋袋平安
無人阻到班北姑發達

港島人係平時唔出聲果啲偽中產

好搞唔搞 搞中環
辣著香港最有錢果班人
後果自負

敵方好撚多人
唔夠手足

見撚到都已經覺得好撚嘈

有無巴打係中環???
推

正常國家政府應該禁止呢啲行為 警察係對呢班友執法 而唔係保護佢地囉
見到呢班友真係好嘔心

咁難聽都肯俾錢
d廢老都真係唔係扮傻

影響市容

最有機會喺到岀現嘅公屋廢老可能係離島嗰堆

我記得有次撘完天星去中環 返屋企
有個大媽自己開youtube live 影自己
然後佢冇啦啦多謝小姐 我呆咗明明冇人睇
佢行出個鏡頭畫面 然後自己拎咗張一百蚊出嚟
再入返鏡 一路多謝”自己”一路唱

有錢果班，可能係相入面想出火果堆

中環碼頭不嬲都多
今晚好似特別墟冚

屌！去禮賓府唱啦

好快就要去追擊

有，等睇下多唔多手足

而家都10:30，大媽高峰期應該係7-9 pm

收左片架

有“服務”嘛，關啲噪音咩事

無錯，係時候搞下啲港島區半山區啦
分分鐘班中產出聲最有力

有冇清會出去

唔係第一日既事個個星期六日都有
可唔可以屌走埋佢地

屌，左手邊搖滾，右手邊淫賤

可能有警車接送

大把臭雞揾條黑警做契家佬，梗係收到風中環安全啦

Dllm

好撚多仇富分化垃圾

點解唔去添馬唱大把位

佢地去邊，手足就圍到邊。
跟佢地一齊be water。

其實佢地有冇身份證㗎

呢個

唱得咁好聽
好想請佢地食蕃茄炒蛋慰勞下

有身分證，兩粒星囉

直頭冇後生出仲會黎 明明以前間中有一兩個係度唱下舒情歌 吹住海風好正既

將佢哋疏導到添馬公園有冇得諗？

冇左好耐

好正

係廟街等色 唔係香港特色

Ck姐黎？

又出嚟影響市容

上世紀既事

呢堆應該係旺角隊餘孽
晚晚都好似有

最弊佢哋啲音響好大聲，好刺耳，但好多阿伯撑場

唔緊要啊，引差佬圍下大媽都好。

起碼冇左年幾,係久唔久係橋上面會有一兩個

同感，佢地個樣唔似屯門果班。
屯門果啲個樣

Ching第一次去中環？

將佢哋疏導到添馬公園有冇得諗？
將佢哋疏導到添馬公園有冇得諗？
將佢哋疏導到添馬公園有冇得諗？

附近有冇公廁

做得好下 比全港睇下班人有幾嘔心

圍傍老母啦

咁搞法就真係會遍地開花

推 中環碼頭要人呀 海量大媽

香港警察，專守廁格

唔係呀，屯門嗰班都有

和理非玩法：圍住大媽唱粗口歌，加埋樂隊。

支持

又話出自到有後生仔？

救命有手足圍佢未
好撚柒嘈

屌那星，真係雞犬不寧

咁多圍邊個

我冇野講

屌那星喺碼頭未落船已經聽到班撚樣開大個喇叭鳩叫

大家獻完花出中環聽歌喇喂

大伯也轉場支持

仲有得粉絲自點自唱

有呀,放心

聖詩攻擊2.0

好事，等中環d高等人士日日聽歌薰陶下

自由行

去添馬公園唱比解放軍聽嘛

冇廢老佢地去黎把撚呀?

大家一齊去唱K

起碼嗰頭無人住
影響細好多

呢個根本係我哋目的
俾班藍血人感受下一百分之一我哋小市民嘅痛苦

咁後生就要俾D咸蟲阿伯摸手摸腳SO SAD

咁都有4000人睇過

個D廢老幾百幾百都係咁派啦,搭兩程車先4蚊

流動賣淫

36611600 中區警署電話

屌 佢地都識be water

屯門班大媽有埋YouTube channel

每晚都有幾時光復

鼓佬READY！

大媽都be water

唱聖詩有加成

其實係果邊擺左好耐架喇

其實已經有一段時間係咁
經常經過碼頭，見到日日一入夜就開始set咪

搵少日錢會死？

由佢，唱俾D高官聽

屌 今晚旺角中 都見到
成班古惑佬係到睇場
不過唱歌嘅係大叔 唔係大媽

呢啲直頭啲黑社會收錢擺檔

最好去中環 蘭桂坊唱

搞下班鬼佬 離地中產

爽

Push

去政府總部開檔，淋奠會畀大利是。

日本既akb, 坂道咪又係咁

不過唔係通街做咁樣衰咁解

屌走佢哋啦

可能佢鍾意呢，可能佢根本enjoy

去中環搞到有錢佬

成咩功 一日咁多

真係痴撚線走火入魔

唔好!!!!!!!我地JOIN佢地!!!一齊跳舞!!!

mola mogala
大媽啲喇叭又大聲又擦
乜都聽唔到剩係鳩叫
根本啲人唔係聽歌，係睇家禽扭身扭勢

屌 去添馬公園唱啦

呢個我ok

港島人召集！

又擾民，又影響香港形象，政府卻縱容包庇。

中環要人

支持警方向十八區輸出大媽
全港巿民共享大媽天籟之音

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

巴打做到野

中環碼頭唔係不嬲都有？見過幾次
果個用燈圍個area俾自己嘅檔 我一定記得

已清 各位手足好嘢

呢度就唔洗手足咁辛苦啦 班商家會出手

round two: 大媽鬥賓賓, fight!

最尾張圖咁似happy伯伴舞果隻

Diu, 嘈到愛丁堡都聽到，當年旺角個d過哂黎

呢個係市民嘅呼籲，呢度嘅集會並無獲發警方嘅不反對通知書，喺度聚集嘅人士有機會被控以非法集結罪，請各位立即和平散去，否則有可能被捕。

一向都有，唔駛理佢哋。

星期日影院

去到已經清咗 仲有啲淫蟲屌緊鬼

中環一直都有D素人以下質數嘅歌手表演

質素

組團派利是

俾人屌走曬啦

可唔可以去禮賓府唱

邊關事
不嬲都有

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

趕d 大媽去垃圾會或者政總唱啦

Be Water 大媽

組織下去唱歌以歌會友

唔怪之得今日係中環聽到堆平時唔會聽到既歌

其實中環一向都有
唔一定係屯門過嚟
可能以前旺角嗰啲傻人

push

唱咗好耐啦 逢星期五六日晚 夜夜笙歌

最尾幅圖
不過屌完驚生性病

係咪散左

係未散咗？唔見有人

呢個用英文介紹應該唔係屯門大媽團黎WOW

其實不嬲都有

巡迴演唱會全港公憤

係
我都報左幾次警

正 讓世界感受痛苦 針唔吉到肉唔知痛

建議去禮賓府門口唱

出中環派利是？

大家咪港島再會囉 以為走得甩？

建議佢地改去鰂魚涌, 太古呢d 中產區, 小費會多d

d廢老睇片邊夠喉 仲要摸身摸勢

全部紫色帽搞咩

雜種咁辛苦成個東莞俾佢掃撚咗
原來嚟咗香港搵食
每日名正言順150個

大媽叫自己做公主，攞命

黑警享全餐半價優惠

啱架啦 下次混入去行過D 攞埋喇叭對正解總 播足一日

死啦
唔想益左佢地
d遊客覺得好有特色然後比錢d大媽

去YouTube search 中環碼頭就知

幾時先停左150啊屌

係邊 搵唔到

3公主出晒去

下次煲底唱啦不如

感覺好羞恥

平時摩天輪嗰個位已經好多蝗數扮busking 搵食
好有礙市容
宜家仲要加埋啲家禽

政府無能。噪音擾民
淨化屯門。克不容緩
拒絕政黨抽水。從未成功爭取
支持警察執法。拉走咸濕亞伯
公園污煙漳氣。政府闊佬懶理
趕絕禽流感。珍惜眼前人
公園妖孽橫行。屯門街坊頭痕
位位打賞200蚊 阿叔阿伯樂繽粉
大媽扭幾扭，紅包日日有
大媽玩自摸。嚇親細佬哥
大媽唔要面。氹亞伯比錢
大媽好暴露，家長好煩惱
噪音好煩躁，可以點投訴
納稅生果金，勿養活家禽
屯公家禽多老公，伯伯小心馬上風
公園本意為休憩，老婦喧鬧盡污染

敵進我退，
敵駐我擾，
敵疲我打，
敵退我追

人地做紅衛兵果陣已經識
梗係用得好過你

連登仔學野啦，人地先係真正嘅be water
只要不斷游擊，對家一定唔夠你地玩
今次敵人係一個完美嘅示範

讓中環金融才俊聽歌

唔好去 等班港島人知咩事
唔燒到自己唔知痛

側頭sor
快啲藻快啲藻

個人意見 唔好大搞中環同尖沙咀嗰啲 屯門都話係影響民生所以多左好多藍絲支持 但响中環唱最多都係嘔心同影響市容 有啲後生嘅都未練熟就出黎柒啦 同埋真係好多遊客係ok佢地會係咁影相 咁多人搞佢地可能國際形象會差左 最多都係行過屌兩句就收手喇

去禮賓府唱我會支持

打游擊戰

屯門三公主

好多粉絲幫佢哋放片上網㗎

政總出面嗰塊草地 可唔可以唱歌

逼到班雞去狗總前面唱就啱 咁撚鍾意保班支那妓

琴日先唱完 🤢

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

D大媽好難頂

大家快D同大波MAN進行激情對話啦

佢地咪出中環 啲有錢佬call高級g 撚會理佢地
係中環搞事搞著有錢佬 個垃圾政府會做野架啦

勁

後生18/22 busking就話姐

btw 其實都係好事, 我就唔信出到中環佢地仲夠膽跳辣身舞

上2個禮拜去都見到！
佢地係咪個個禮拜六日都係到架...
比啲外國人見到真係影衰哂香港

挑海濱都冇住宅
怕條毛咩

佢今日避到入去屯市M記，班犬護送佢離開，原來過咗中環唱

好撚噁心 屌

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

由得佢哋喺中環
畀中環精英睇下
丟人現眼

真正be water

其實唔係第一日 我跑開海旁好怕呢堆 日日都好嘈

當正自己拎牌公開做雞
仲要唔駛俾人屌就有錢收
雖然好撚多都係做媒

利是裡面放陰司紙

平時都有……

Be water
無限遊擊

其實好早佢地就探哂路，兩個月前已經有零星幾檔係中環4-7號碼頭之間對開，通常夜晚先開檔。

好似本來已經有 成日成班人圍住 仲開埋直播添

林鄭：我都想加入埋一份

下次趕走埋佢，
唱得好難聽
仲當自己歌手咁

有得諗啊

逼晒出中環就岩
等班政治唔關我事既豬睇下咩叫影響市容

好撚嘈

岩啦最好去埋太古個啲唱
嘈醒班離地中產

個樣咁後生，把聲咁老雞

啱啱有邊幾位巴打吹奏你條女，聽下佢把聲
唱一首歌就搵成幾千蚊

屌你老母 好撚似啲曱甴咁打極都未死

屌 真係好撚嘔

黑社會咪又係靠人地
唔通有特異功能咩

為何不去lkf

唯一方法, 公眾地方禁止開喇叭, 見一個充公一個, 好似小販咁
禁止加生果金, 根本就大把老人福利, D錢要叫雞多多都唔夠啦

成人吹奏老人好慘個D睇清楚實況啦, D錢就係咁用

阿伯去叫大陸雞, 阿婆執紙皮

仆街諗深一層我好似唔應該po佢哋班友youtube出嚟 益咗啲views畀佢

邊度可以買慘叫雞？
一齊叫

臭雞

你趕走晒啲大媽，全港九熱愛聽歌的伯伯會將啲票射晒落鼠王芬獎厲魂個海呀！

好撚醒

可否趕她們去禮賓府唱

中環不嬲都有

戰姬絕唱？

短短片都有過千view 乜料

段段片

佢一粒鐘收左班伯父萬幾蚊
好撚好賺
平時尖沙咀啲賣藝友點睇

係咁派錢俾佢
係咪搵人做媒 呃d廢老羊群心理
anyway,好影響市容 又難聽

趕班仆街去添馬公園對住立法會唱啦

有機會自己友做起個勢引廢老磅水

佢地都識打遊擊 屌

真。遍地開花
18區捉依欣遊戲正式啟動

真係同大陸啲公園接軌了

Dllm
佢地係邊我地就係邊
最好趕到狗總

係幾正

中環碼頭真係好嘈 本身海旁靚景

好呀
俾外國人睇下真正既香港啦
就係咁仆街

巴打你屌埋我果份

搵人旁邊播返送中片啦

中環不嬲都有只不過我地之前行過無理佢地

遍地開花 踢走大媽

呢件本土女仔黎架
一定屌！

我屌埋你果份

企開d啦大陸雞

諗起個口號：警察執法，公廁暗格
仲有「禾腰看婊演」

趕佢地去禮賓府門口唱

佢哋一開咪就喺佢哋隔離放臭彈，臭味相投，絕配。追住黎放、有無得諗

拉左冇雞叫

如果只係安靜咁圍住
長時間唔出聲 佢地都應該幾無癮

成班好似白鴿咁，邊度有人餵就去邊度

雞場咁款 好撚cheap

好耐啦..屌

搞到我想係摩天輪求婚都唔得.
我去考察
上去之前仲好好地, 排完隊坐完落到黎
屌, 變左菜街既? 唉又要諗過

好耐喇，之前 6 9 行去碼頭走都已經見過

_ _ _ _ , _ _ _ _ !

Cls

有

慘

做得好 等睇d離地友親身感受大媽威力

禮賓府有位賣唱

最好嘈到 ifc 入面都聽到

屌你理連登仔係唔係on9嫁 去左中環緊係唔撚搞班大媽啦 比班有錢佬感受下

支持大媽去禮賓府同中環啲寫字樓樓下唱，等啲中環精英都可以分享平民娛樂

可唔可以趕哂佢地出廟街

好想約佢返屋企唱歌跳舞

跟隊

要有demand先有supply

啲淫賤廢老快撚啲死啦！！！

同三公主求婚

就咁睇唔似係大媽嗰堆喎

睇個樣似90後

國際金融中心

如果係佢，你求埋我果份

屌 話唔屌班連登仔鳩up姐
真係送到上門，個個爭住屌啦

廢老兩蚊撘車問題之一

班死老坑有時間加平價搭車。

浪漫地方變On9地方
個場又容易傳聲
真係好遠都聽到
喺上面其實都ok
但落到黎真係另一個世界
冇晒Mood

Yes